偽裝狗一定要嚴懲

一定要捉返一兩隻
一黎就插眼劈喉斷關節
屌你老母 死黑犬

自推10下

1/10

3/10

4/10

5/10

以永久傷殘為目標 屌你老母

6/10

先腳，走唔到先再繼續要佢哋還嘅嘢

先打碎膝頭

唔好撚諗住冇後果呀 狗仔

講下好喇柒頭 次次都比佢地走甩 打兩下又有撚樣走出黎叫人唔好打

每人有自己思維
人地叫唔好打 有佢既想法
你自己認為岩 安全 計過可以甩身就打

7/10

8/10

人多既話揾一兩個飛撲過去攬撚住隻腳就夠

9/10

腳踝會唔會易啲？一扭就痛到仆街
（睇殺破狼學）
再磚頭膝頭

大家都要有清晰頭腦 知道果刻點做最好

唔好捉，人哋係合法扮人

可以 只要廢到行動力 就得 當然最好永久

扭斷哂10隻手指會唔會痛到仆街？
女仔都夠力玩